而家D老闆真係痴撚線

工作地點有人幾個人確診,老細扮唔知唔同寫字樓公布
有到過確診地點既同事,得10%自動去檢測,檢測前仲要被迫返工
仲要問點解同事唔見左人,唔返工
PM們怕得罪老細被迫叫晒人返工
呢個世界發生咩事

某某科技物流公司

開名啦

你唔開名爆佢大獲有撚用咩
準時返工啦